微博對美國即將取消香港獨立關稅地位反應

其實都有幾個係清醒嘅人
我都鄧佢哋痛苦

隨時換唔到其他外幣了
去到問人仔用唔用得？

要講個事實出黎又唔傷其他人嘅玻璃心
其實都幾難

支拿人都清楚過正苦

🇺🇸 是你們的爹？

五毛金句

師兄你最近有睇新聞嘅應該會知道人民幣都算好

支那國而家要推出電子人民幣出糧同消費，簡單啲嚟講佢哋未來只可以用國內信用幣

轉唔到做其他 外匯，死多兩錢重

老實講，美國真是你們的爹

政府都知但講大話啫

可能人哋一早離開咗

幾清醒

無美國佬 邊會有今日

佢哋到時得部上唔到網嘅手機
係咁問人哋收唔收支那寶咋

發左廿年夢仲未醒

支那人打完飛機未
係咪真係要食草先知死

電子貨幣=1秒抄家

而家又話香港好重要。

對某啲國家好事嚟
唔會再有啲極低質支那人去到旅行

咁又唔使擔心

電子人民幣同消費券冇分別轉唔到外匯對中共嚟講只係 維穩工具完全唔係可以還債嘅錢

中國人用電子券消費畀商家賺錢，商家轉唔到外匯點樣買貨呀笑撚咗

諗呢個政策嗰條友應該小學經濟程度都冇

唔見棺材唔留眼淚嘅例子

而家咁睇番中国係有預備可能會鎖国

就咁睇微博55波（雖然好快就變一面倒）

啫係中國人有極多人都係睇錢信政府

無資產階級

呢個政策短期內係對中共有利

因為唔使擔心走資

但係長遠嚟講經濟會永遠返唔到轉頭

咩叫深圳、上海安排上？
係咪即係叫中共俾佢地獨立，然後求美國俾佢地獨立關稅地位？
打算分裂中國？

欠缺咗廿年 仲未知國際貨幣係邊個 仲話自由兌換

中共vs印鈔機 連玩法仲未識 仲話我的国很強大

微博有控評
一陣9點鐘開工就洗走晒啦

五毛放負送頭投降撚，始終唔肯接受現實，消息無論好壞，一定係佢嬴我地輸

之前明明話香港不算甚麼

唔係話香港冇左中國既話一早玩完咩
香港收皮影響到中國d咩

就黎食緊屎都要叫中國係爹

認真講 冇美國，中國連頭都起唔到，一係比日本仔殺囇，一係依家講緊日文/其他語言

又話超越左，要上幾多次呀中國人？

刁帝可以一手靚牌打到咁
佢真係天下第一

要不是美國兩粒原子彈

中國死左，亞洲唔會有下個金融中心，呢個道理點解冇人明

乜咁失望呀
又話香港從來都只係個小漁村？

除咗識玩抖音重識咩？

咁佢始終仲係皇帝

啲支狗真係毫無國際視野
國際金融中心唔係你話係就係
係要全世界配合
得你話係但冇投資者冇出入口
最多只係中國金融中心

之後就被消失

沒有美國，就沒有新中國

係貿易戰入面 俾美國踩住個頭
要你簽就簽 都仲係唔清楚共國自己有幾多料子
支那人天真過天真嬌

點解佢地覺得香港死，深圳北京上
無資金流通你十世都唔會上到

見有巴打話入面d人清醒
留意返樓主個post係凌晨
d人未返工做野所以睇到

依家開工準備洗地

有一部分人都清醒wo

我懷疑隻習豬頭都一樣咁諗

知香港重要啦咩

今日中國繁榮都係美國人建立的

硬係覺得支那會報復性對待香港

班人完全學錯哂歷史, 無美國兩粒原子彈, 日本奪大陸係時間問題

無美國粒Big boy, 依家班支那人日日畀日本人屌到叫「雅咩爹」

就算美國唔係都唔會係中蟈囉

牆內清醒果堆 慘過食屎
日日對住班弱智

隨時嗰幾個係香港人嚟

食返年草先再講啦

如果唔係年年用咁多錢去啲有乜保乜保
佢地一早屌哂鬼啦

any more reaction plzwanna c more

清醒 但同樣會愛國
當有腦既愛國 撞上 冇腦既愛國
成件事就會好好睇好好笑

其實都多
都大部份都自我審查咗

佢地收到既資訊永遠係 中國嬴

是！

開始面前知自然就會醒

可以點報復，殺香港人？

可來意淫

所以無晒民企，將來得返國企
平民主要買國內產品，塘水滾塘魚
自己黨高層就稀土換美金

佢地都有人心水清嘅咁無奈住係牆內可以做乜啊

不過馬來西來 泰國 日本 都有大公司收支那寶咁佢地老闆點唱人民幣做當地錢？

戴番個口罩先日本好多收支那寶既老板都係大陸人

之前班深圳仔（民工）都話咩gdp勁過香港

但一冇左香港人上去幫親 d餐廳都執左唔少

最大影響既都係果班民工

深圳上海安排上, 呢句笑死

心水清都可以愛國架姐
姐係差在有腦同冇腦
一嘈交就笑撚死

依家咪係囉
罷明輸左, 咪要係香港拎返咋沙

睇下新疆咪知咯
對中美黎講我地變左棄子既話咩都唔係
有能力既真係可以移民

Uncle Sam —> 支那

屌講真愛國同愛党兩樣野黎 不過心水清完都係一個中國er 黑衣暴徒

佢點打都係打反自己

有d 小粉紅真係賴共賴到嘔心

佢地知香港有唔同，但唔代表認同香港人
你問佢地依然會答，香港可以留，香港人全殺

國安法令國際經濟制裁埋香港, 咁咪可以拖埋香港一齊死

信心呢樣嘢係值錢㗎
對一個地區冇信心，經濟係可以倒退50年

有時都幾可悲, 班人讀書少, 資訊又畀中共控制
被逼做一隻井底蛙

支那人重清楚過香港班藍絲

無自由，一齊死攬炒都不失為一個出口

因為中國是你媽⋯⋯⋯

要取代香港多數係坡佬
不過坡佬始終係美帝勢力範圍
唔會好似香港咁比中共予取予求

一講到錢, 大家都好冷靜同客觀分析

真心既 中國既城市人 相對係有知識d正常好多

但14億人中 起碼10億都唔係城市人既水平

正常呀, 香港只係一個製造金錢既地方
其實唔係真係需要香港人

唉都係睇下自己點準備今次衝擊好過啦仲係到睇對岸post打飛機⋯⋯唱曬外幣未啊連登仔

冇人認你人民幣呀傻迫

做唔到白手套都冇咁值錢啦

笑撚死
當ifc冧咗既時候先叫支那上海上啦
到時可能都仲未夠班

窮大陸豬妒忌咗香港好多年，死焗無得走咪想攬炒囉。 有錢個班都要靠香港走錢出去

香港>十個上海

澳門發展成為國際金融中心

戇尻到
十足十啲毒撚聽到女神分手以為自己有機會上咁

仲係有d on9 沉迷深圳上海替代到香港

唔係清醒, 係班柒頭唔會同錢作對啫
一講到錢精過鬼

啲女神寧願玩假鳩啦

上海做到既一早比左你地做啦

貼切

支那人最中意用香港做跳板逃離支那，香港收皮佢地嚇到瀨屎

遠在天邊的小漁村d friend
想取代就取代啦試下係貴陽搞落鳩美國佬面

深圳上海安排上？
上天堂呀

上"天上人間"

上海深圳安排上

佢地等唔切要走資呀？

佢地一直都係想香港留地不留人

深圳同澳門無咗香港係攬炒

大灣區係少數中國淨收入係正數地區，上海都只係夠打個和

華為DJI 都俾美國封，深圳那來的自信

睇第一個已經笑出聲…

多謝提供笑話…

大陸好多清醒既人架
平時維穩刪帖刪到你地睇唔到咋

香港而家撚有法治咩

其實中國既洗腦教育唔係好成功

呢個比喻

清醒個班先慘

啱先邀請完藍絲老母食草

著Levi’s 食美國肥牛賣國

滯留美國，俄羅斯，外國…等地之(中國居民)回不了家，他們非常清楚了解誰是爹爹

推

微博係五毛集中地

得既一早取代左啦

都有人係清醒既
有幾個就扮傻
有幾個就真係傻同弱智

寧願做美國佬隻狗，都唔做你老母中國人

唔單止香港，係逃離中國好重要

貿易上仲有可靠性, 外資仲未走就證據

去你妈的！ 咱们有强大的祖国作为后盾 怕什么呀？
美国人 美国企业 全给我滚出去！ 夹着尾巴逃走吧！ 666

中國是你的嗎/媽？

人民幣國唔國際化
只係自由流通呢點已經做唔到啦
一自由流通，班支那人走得快過外資

香港人點醒佢地做咩

司法獨立就算了 搵代理人做替死鬼都可以規避
但貨幣自由流動真係死症

五毛是支國的狗

香港係人民幣唯一可以兌換美元既地方
所有走資 融資都經港幣
冇咗關稅區對支那人黎講
兌換成本高咗
洗黑錢難度又高咗

喂 好事黎呀

仲要俾人屌唱好敵人係咩居心
民族主義真係好恐怖，情緒同血統上既綁架

因為支那一直都被🇺🇸操

心水清既一定唔愛國
科研人員搞學術藝術既一定唔愛國，定律

心水清

好似啲藍屍淨識睇cctvb都會覺得中國好勁警察正當執法咁
中國人睇住大內宣大 緊係唔知現實情況
淨係覺得中國最強想點都得

第一個回覆咁清醒既

人民幣唔流通都仲話可以取代香港
呢班人真係比中共洗腦洗到見到棺材都唔識流眼淚

深圳上海
無知都有個限度啦

最慘係世界上仲有真正既人民幣，係兌到外幣，只不過佢地唔會收到
即係用生產力換垃圾牆內幣，物資充足夠維生就ok，冇可能用到外國貨

支那畜一講到錢就即刻醒晒
真係夠晒低賤

仲有汪精衛，雖然佢冇骨氣冇能力減少南京傷亡，任由黎民百姓犧牲，但起碼佢願意背負漢奸恥辱，做日本人條狗，拖延日軍南下，再通消息比國民大軍撤退避免重創，所以點解汪精衛最後被川島芳子懷疑然後落毒，班支那人都唔諗下當年國民黨同共產黨裝備軍備落後情況下，日軍情報真係咁易用無線電偷到咩，仲拍埋『密戰』嚟自high。

冇美國 佢地依家講緊日文

今日中環有冇和你lunch? 尋日咁樣射d返工人士都唔嬲？ 嗌下口號都好

係咪唔會再有支那人嚟買奶粉？

大陸商家收到支那賤種嘅信用幣又換唔到外匯向外買貨我睇佢點死

on9

香港人先係美中關係最重要嘅緩衝
係香港人一直堅守嘅自由公義
先令外國有信心肯喺呢個地方投資

都係嗰句啦
如果香港可以俾人取代到
一早取代咗喇

上海深圳前海橫琴可以大面積過香港
點解要揀香港?
又貴租 又少平地

而家係中共破壞咗個平衡
唔允許香港人自冶 所以就柒

亡國救黨

其實香港不嬲係中蟈既提款機/洗黑錢，唔明佢係要搞鳩自己春袋為乜，好地地唔理我地唔得既

中國是你媽
然後nmsl

冇話靚唔靚牌，佢冇必要打，佢都冇壓力既，又唔洗同議會同選民交代
自己玩野在先引火燒身怪得邊個，只怕會愈來愈封閉甚至鎖國

你當新加坡死架?

特別行政區, 基本法, 外匯制度, 美元掛勾
依啲先係有可靠性既制度, 國際貿易先有信心
如果個制度一直無動搖, 香港入面係咩人根本唔重要

NMSLESE

亞洲金融中心=中國白手套
就好似地產經紀咁，係抽地產商/客既油水，靠自己係冇價值

Dad, this way

原來自由港哩樣野可以話做就做厲害了我的國

支那用唔到香港做買辦 佢地又咪死

自由流通 = 換外幣大賽

大劣人一講到錢就好心水清

亲，你以為咱啲外匯從哪來呢？

呢一類藍屍對個世界係0影響力，由佢9up
角力係由兩邊都心水清既人去做，其他廢老粉紅只係小丑

但就係有香港人 所以呢到先係香港

之後就俾人話唔愛國真係好on9

只要中國肯開放市場
香港就會冇用架啦 快啲手啦

一雞死一雞鳴呢個道理你都要明

用人仔嘅地方，非國際貨幣自由兌換，有咩條件做國際金融中心?

係囉

班傻閪仲係度上 上墳啦上

「不是中國你們香港早就死了」

依個只係香港人一廂情願既諗法
香港人既價值在於維持現有制度, 可以繼續抽水賺錢
但若果刁種唔搞爛個制度, 洗血香港都唔會有咩分別

同香港嘅獨立關稅區地位係基本法賦予呢種論調一鳩樣

政府知，刁大大聽唔明

捉哂佢
顛覆國家政權

當年既支那窮到仆街
香港都發到圍
係靠當年不斷轉型
跟住個世界發展
但係九七後剩係識做白手套
你先會覺得無價值

係時候打下微博線上去吹下風

個腦咩構造？
取消香港懲罰你
會俾深圳上海上
係咪低能班人

德國的馬克思是你的爺？

香港人又何嘗唔係
國安法爆出黎, 有錢佬都反

只少唔會係中國出現

未必，應該有d「精緻的利己主義者」

香港一開始就係靠進出口鴉片，姐係賣英國野比中國
跟住做東南亞中轉港，姐係同中國做貿易
之後做工業城(以以為傲既獅子山精神)，出口對象係改革開放既中國
最後做中國同國際白手套

四個階段有咩共同點? 就係最大既買家/賣家係中國

同一個種出黎 係咁上下架啦

轉型囉，香港人不嬲最叻走位

香港人唔會死嘅，係中國頭痕啫

幾多心水清都冇意思 以14億人基數來講

再加上 佢地從來都唔會打算做d咩去反抗

其實佢哋清醒

大陸人重驚丫
軍票無得換現

唔好咁講咁香港都係中間真係賺咗好多錢
亦都養起左幾多人

日軍臨死果陣發動一號作戰, 已經打殘中國.
不過衰後勤, 日軍已經無力再戰.

根本係
美國幫支那入wto
支那先經濟起飛

想睇真正支那手足既去品蔥睇, 果度係唯一正常有思想既支那集中地

日本侵華利多於弊？

但都係離唔開同中國掛鉤呢個事實
唔係否定香港人既努力，而係經濟上，中國同香港甚至東南亞國家都係越來越互相依賴，成個亞洲既經濟大部分都係中心於中國，所以冇左中國就唔再需要所謂金融中心(轉口貿易地)

受咗美帝優惠十幾廿年
班生藩唔識飲水思源

要不是中國人

呢啲先有意思

靠啲草根蟻民去反抗，好易就鎮壓到
但如果啲識野嘅人 有部分係政府嘅中低層公務員
咁就唔同講法

當年揭竿起義嘅發起人，無一例外都係有低級官職/一方土豪
個時勢如果差到連呢啲人都無辦法生存，咁就會有內亂大爆發

笑撚左丫

做白手套前都仲有一半貿易來自其他東南亞國家
做左白手套就佔九成
當年無左支那只係差左唔會收皮
宜家咪只可以攬住一齊死
不過支那收左皮你估啲人就死哂咩
一雞死一雞鳴
到時又會有其他方法
前提係你無左九成唔洗收皮先算

清醒既人太少

有 台灣

咁都要定義咩叫"中國死左"
如果係指中共倒台或者大倒退,鎖國甚至係戰敗被瓜分土地之類要其實最後都要重新發展, 其實對香港(如果仲存在)同東南亞國家嚟講中國又會變返果嚿肥豬肉

所以除非中國死左係指係14億人死鳩晒, 如果唔係亞洲都係需要有個金融中心嘅...

現代戰爭不嬲都係打後勤

根本而家就係
明明只要乜都唔做就好地地生金蛋，過多十年八年分分鐘八九成人支持廿三條立法添
係而家小學雞要即刻揚名立萬先搞到而家咁
而家根本樣樣野都係因為佢地動作而起

駛咩換外幣
全球都用人仔 , 搞掂 , 出兵啦

新加坡

香港個地理位置太靚, 成個亞太中心位置, 去所有東亞地區都係4個鐘既飛機

另外仲要背靠一個永遠自封既中國, 做買賣手forwarder呢個角色好難搵到另一個角色取代

香港開埠前以前呢個角度係廣州做, 但香港做起左有曬人才同法制先會replace到廣州

有啲人想講事實都唔得

完全冇提過呢件事，有提都係中國有着數贏緊，依家最緊要就係比自己啲人民食精神鴉片

柒就柒在佢又唔想無為而治，係都要搞下花臣刷存在感先得

之前又話香港只係個小漁村

佢地既思想仲停留係
你唔講佢衰就唔會衰既層面

中國人：我有支付寶，怕甚麼

要起朵要威嘛

如果真係想安排就安排既
香港收皮咗廿年啦

如果上海係有香港嘅能力，以上海嘅地理環境，一早過香港頭做左亞洲大佬啦
大灣區就係要用盡香港嘅優勢，家下冇左關係法，連優勢都冇埋，支那班小粉紅仲未撚醒，打J當飯食

梗係清醒，如果同佢講俾張綠卡佢，佢依家返屋企執緊行李啦

根據以上資料,你認為1946-1949美國的2度停戰令對中國利多於幣,你同意嗎?

講左好多次
認同香港價值+文化+願意捍衛香港+為香港付出=香港人

算啦你比我都係，留喺度同班痴線佬玩做咩啫
我成日同啲後生仔講唔好咁傻
有啲DNA係永遠不能改變佢嘅劣根性
有得走好走

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

應該就快就屏蔽哂
淨返D戰狼comment

咁撚有信心咪all in 紅色資產囉

10/10 比喻

支那人

有咩可悲 支那人就係賤種 死不足惜

其實弱智既野唔值得睇

冇老美兩粒原子彈
邊有新中国

飲水思源啦契弟

怕咩啊
香港獨立關稅區係基本法賦予架嘛
快啲賦予武漢 遼寧 重慶 深圳
咁中國咪有好多個獨立關稅區囉

認清事實👍

now we are same

益咗新加坡就真

所以我都覺得好痛苦

其實佢地都幾搞笑
香港冧就深圳上海補上
同冇得睇NBA全世界會睇CBA既概念一鳩樣

中國無救啦 清醒嘅走啦

曬氣啦，跟本微博上有7成人連自己個小區/條村都未出過，國際對佢地來講只係口上既事，所以咪係背後指指點點

唔太熟經濟 東京呢

大部分都清醒既，不過有啲人咩都無梗係同你玩膠啦

人口咁多 清醒既人唔出聲 或者你根本睇唔到佢的cm 你又唔可以以偏蓋全既

日本自閉式經濟不了，當然可能美國一聲令下有變數啦
出口市場最有實力既應該係samsung國，但痴住北韓又係麻鳩煩
同埋上述兩者地理位置欠佳

美國是你們爺如果係真佢哋不知幾撚興奮啦

No，佢哋嘅爺係人口只有中國十分之一俄羅斯

睇品䓤先有正常人

支共唔好淆底 傷害14億精蟲既感情呀

尾二果個好正

好貼切

呢啲賤種大多係農民工，係啲三四綫城市錢到搵唔到個啲嚟，同佢講國際市場，佢以為你講緊樓下街市賣菜咁簡單 見到呢啲賤種就覺的佢地好悲哀

其實又唔怪得佢地咁講 由細到大都比共匪洗曬腦又收唔到出面既資訊 係幾慘既 所以快撚d死鳩曬佢啦

到咗呢個時候都係諗起深圳上海
當一国兩制模範生澳門死㗎

圖入面個樓主仲諗住北京上海？

其實大陸清醒既人唔少，但依類人係你cap完以上留言後，好快就被del cm，然後其後再上微博既人，就係睇被過濾既二手資訊，認住大部分中國人都係諗同香港地位輕易取代，變相依個模式不斷loop，令到佢既以為真係咁多中國人認同被過濾下既資料

佢地都仲係唔明點解深圳發展得咁好
因為近香港啊

香港真係要死一死
啲豬先會醒一醒

大陸人都知道微博有控評
唔使專登care班維穩機器喎

佢哋心目中全世界只有中國
諗住冇左香港，其他中國地方就會取代
冇考慮過連香港都唔掂既時候，全中國係冇一個地方掂，根本外國人唔會再俾大陸其他地方上位

佢嘅認為主動權係中國手上
外國認為主動權係歐美國家手上

牆內的世界一直都係咁，認為要打低自己友就會上位，同外國果套要超越自己友完全係兩件事

支那人到依家都仲係認為有硬件就得
100年前洋務運動咪就係淨係抄人地啲硬件唔學軟件
結果呢？北洋艦隊比日本全滅
成個民族根本冇進步過[url]網址[/url]
深圳上海硬件好唔好過香港我唔敢講
但係成套制度佢地用多100年都追唔到
任你起幾多世界第一既工程 都只係金玉其外

咪由得佢地自high
反正該死的人始終都是該死

依定好過新疆好多？收皮啦

分分鐘全部都係5毛帶風向
你永遠都唔會知道留言嘅真實性
特別係啲留言立場好似完全改變晒嘅時候
之前班強國人一聽到立國安法就好鬼開心
依家突然變到咁鬼理性

繼續打飛機啦

佢哋唔明白唔緊要
好快佢哋就知

好似舊時返大陸啲人爭住要港紙咁
而家係咪要爭住收美金

大陸係有清醒嘅人，但都唔太敢出聲，一出聲就話你認美國做老爸

都係
其實最激氣係上面反而有清醒嘅人而香港嗰班blue就奶到痴晒線

戥

改正三次

我識嘅牆內人
一片屌到中共仆街

講到取消香港地位就俾你其他城市上位咁

仲衰過遊戲點數
打機啲裝都搵得返美金
人民幣

都有三四個係清醒

我反而覺得佢真係當正自己求其推個地方就取代到香港

普通話拼音

速成啊
依家

推左好多地方架喇，大灣前海區，上海臨港自貿區

資金唔可以自由流通根本搞乜都死

師兄想問點開微博account睇佢地講野

電腦上又成日連唔到網站
電話又唔想down app

sor巴打

見到啲唔知頭唔知路嘅支那曱甴都幾好笑

真

我都識啲屌中共既大陸學生
不過佢地會覺得港獨係傷害佢地既心 好唔應該囉
我心諗 關你撚事傷乜撚心

佢地係咪弱智 搞香港係擺明制裁中國仲諗住深圳有得上位？

中共成功爭取👍🏻冇佢加持點會成功👍🏻

好明顯 取代香港金融中心地位係台灣

Cannot agree more

唱淡都有公安上門既金融中心
好想大開眼界

買張太空咭開QQ號碼
再用QQ登入番微博

係
班支那人唔會諗點解汪精衛由國民黨左派一野spin到去「和諧反共復國」
係要一野scapegoat死人

好慘，立埋23條，一直聽教聽話都無被人當過係自己人